星期日要和理非，否則會令到好多中間派同婦嬬唔敢上街

幫推